一定要有人死先成功

永遠都係

你老母去死

你衝得，一定要激進
對方拎槍，你地諗下應該點

不如你死
你死咗就可以同你老豆老母一家團聚